[陳詩雅 x 民權抗爭]【2分鐘教你分辨台灣旗sss】

【#2分鐘闡釋】因應最近嘅程班長事件，我希望呢一段vlog可以為大家分辨清楚三面台灣旗幟嘅分別，等大家明白喺抗爭資訊日益泛濫之時，要保持清醒獨立嘅思考，將心比己，唔好再嘥時間鬥黃！

我嘅Youtube頻道已經開咗幾個月，但呢排仲未得閒拍多啲片上嚟，由今日起我會up多啲生活化片段。大家記得睇片俾like、分享同訂閱啊！

最後要多謝香港民權抗爭 Hong Kong Civil Rights Advocates - HKCRA同我哋合製呢段vlog。

#陳詩雅 #民權抗爭 #教學影片 #請多多支持 #齊齊share #踏上youtuber之路 #唔好再鬥黃 #保持獨立思考

[url]網址[/url]